[I]糞營運#白貓Project#51冇人開POST就係煮直出現既時候

HI

斬 幻巴開 THX

又mon post

斬

開慢左添

負皮
去新post

雞札換唔換專好

咪斬住 我想睇下吸到幾多負皮

最佳記錄118
各位努力